812唔贊成塞鐵既入一入黎

唔塞唔緊要
但正如你地話文宣要時間，有班人夜晚冇睇新聞，真係唔知發生咩事
811班仆街係地鐵站入面射山埃彈，入面其實好危險
老人家小朋友傻更更走入去真係好大獲
所以唔塞還唔塞，一定要幫手叫搭地鐵，特別係葵芳既市民唔好搭地鐵
就算搭都比個口罩佢地，要佢地保護下自己
住附近既手足走落街文宣又好乜都好，一定要去幫手

812 我地機場見

推

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

要多少少時間宣傳

落去叫人聽日唔好搭啊